區議會應該要成立一個榮譽香港市民獎

所羅門呀
佩洛西呀
人地幫左我地咁多我地講句多謝就算?
人地大把錢 比錢又唔道德
不如以區會名義整個榮譽香港市民比佢地
又有公關 又有多謝既心意 又意義
又唔洗錢既
西方人士會當佢係人權獎
有錢都買唔到

自推